提提大家，而家好多中產好驚樓價大跌

佢地當中可能好多都覺得示威者搞事好撚煩
但樓巿大跌真正來臨嗰下,佢地都只能屌政府
若果經濟一差連份工都無埋供唔到樓
到時呢班友分分鐘仲癲過示威者
有錢嗰班而家就話可以置身事外
但如果幫佢地打工班中產發癲
佢地都會好麻煩

We connect

癱瘓香港

文宣要做既係先要令佢地有呢種諗法（而家係政府處理唔好件事令到佢地將會仆街）
響樓巿大跌出現前令所有人一齊施壓比政府

[Baby Kingdom mode] 原來林鄭無香港物業，難怪一心搞焦土。警黑「新治安」x 林鄭，玩爆個樓市。 家人又全是英籍的林鄭，真是 ‘have no stake in the society’.

呢個一早知
呢條仆街響香港無樓，得英國有樓
玩到香港死佢都唔介意

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

大家記住要迫中產出黎向政府施壓
如果唔係乜鳩三罷係唔會搞得成

國際關係101----如何做到引起他國關注嘅文宣

攬炒

我一講攬炒

同先好激動的黃絲阿叔

突然講

咁又唔洗用依個方法...下刪200字

唔好入樓市接火棒

d 警都好多有樓 分工穩陣易做按揭

文宣組入: 關於醫療船

極重要post，請幫推!

全民換美鈔
換到港爆

Push